講真巴狗同達史特根都冇資格再吹自己top3龍

次次都比人反cup，完全冇領袖氣質，重溫下當年祖赫特點樣以一己之力阻擋全盛msn

仲好講 都唔知係咪你係疤塞架大巴放針
先搞到輸2:8

要放就放拜仁啦

當年12碼比美斯捉到路救左

屌你老母讓返個德國一龍比我地達斯特根啦

美斯識救12碼

你on撚9？

留意到達史特根有一個好大嘅問題

佢真名上連登

賓

PK一落大巴就叫保安刮放針條友出黎
你小心d

點解反拜仁

冇話反，德甲車好放啲咁解